# Prueba de Monitoria A2019

Git para la evaluación de la prueba de conocimientos de los aspirantes a monitor de las aulas de informática de la UDENAR, periodo A2019.
Realizado por: Luis Danilo Juajinoy Gálvez.